{
    "question": "Contoh perilaku yang berburuk sangka kepada diri sendiri",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> Tidak percaya pada diri sendiri dan selalu timbul keraguan pada dirinya ketika berbuat sesuatu hal.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-pelajaran-apa-saja-yang-terdapat-dalam-ayat-tersebut-di-704",
            "question": "Jelaskan pelajaran apa saja yang terdapat dalam ayat tersebut di atas",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mana ayatnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>gaada fotonya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-pelajaran-tajwiz-tentang-bacaan-alif-lam-barapa-macam-alif-l-174",
            "question": "Pada pelajaran tajwiz tentang bacaan alif lam barapa macam alif lam ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada 2 macam alif lam yaitu Alif lam Qomariyah dan alif lam samsiyah.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-makanan-dan-minuman-yanh-kita-konsumsi-harus-mem-364",
            "question": "Jelaskan mengapa makanan dan minuman yanh kita konsumsi harus memenuhi kriteria halalan thayyiban?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>biar kyta tydak berdosa, konsumsi lah makanan dan minuman yg disyariatkan oleh agama islam saja, yg dibolehkan oleh Allah. kalo mau makan/minum haram silahkan ente pindah agama, kecuali untuk pengobatan and kepentingan saja.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaca-pembesar-lup-berfungsi-untuk-melihat-benda-yang-kecil-aga-565",
            "question": "Kaca pembesar (lup) berfungsi untuk melihat benda\" yang kecil agar tampak besar lup terdiri dari sebuah lensa sifat bayangan yang di bentuk lup yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iopgkhwjqgwkkllgtrggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-salah-satu-tari-yg-menirukan-geraktanman-810",
            "question": "Di bawah ini salah satu tari yg menirukan gerak....tanman",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><em>t</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em><em> </em><em>b</em><em>u</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>m</em><em>a</em><em>t</em><em>a</em><em>h</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em></li><li><em>t</em><em>a</em><em>r</em><em>i</em><em> </em><em>b</em><em>u</em><em>n</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>&amp;</em><em>k</em><em>u</em><em>m</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>g</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-air-didinginkan-maka-air-akankalor-sehingga-air-membe-808",
            "question": "Saat air didinginkan maka air akan.......kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi......    Tolong dijawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Saat air didinginkan maka air akan..<strong>Membeku</strong>..kalor sehingga air membeku dan berubah menjadi..<strong>Es batu</strong>..</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kewajiban-anak-dalam-berbakti-kepada-orang-tua-dan-guru-399",
            "question": "Tuliskan kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru :</p><ol><li>mendengarkan kata\u00b2 dan nasihatnya</li><li>tidak membentak dan meninggikan suara didepannya</li><li>berbicara sopan dan lembut</li><li>tidak berkata kasar</li><li>menolongnya ketika beliau meminta tolong</li><li>segera datang ketika di panggil</li><li>tidak berlarian didepannya</li><li>masih banyak lagi</li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "disiplin-waktu-selalu-ingat-kepada-allah-nilai-kebersamaan-n-430",
            "question": "Disiplin waktu, selalu ingat kepada allah , nilai kebersamaan , nilai menghargai orang lain, membiasakan hidup bersih dan rapi. hal tersbut merupakan nilai \u2013nilai yang terkandung didalam\u2026.. a.ibadah puasab. ibadah salat jumatc. ibadah hajid. ibadah umrah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ibadah solat jumat</p><p></p><p>salah satu keutamaan solat jumat adalah meningkatkan kedisiplinan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-pembibitan-tanaman-obat-secara-vegetatif-alami-ad-163",
            "question": "Sebutkan contoh pembibitan tanaman obat secara vegetatif alami adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Stek</p><p>2.Merunduk</p><p>3.Menempel (Okulasi) </p><p>4. Menyambung (Kopulasi)</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau slah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>daun sirih,dan tanamanan lainya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ngasal</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-d-mksd-dengan-atmoster-355",
            "question": "Jelaskan yang d mksd dengan atmoster?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>atmosfer adalah kawasan luar angkasa </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li><u><strong>Atmosfer merupakan pelindung planet yang terbentuk dari berbagai macam gas. ... Atmosfer terdiri dari banyak lapisan yang terbentuk dari beragam gas. Lapisan ini berjarak hingga ribuan kilometer dari permukaan planet. Lapisan atmosfer mengelilingi planet mulai dari permukaan hingga ke luar angkasa.</strong></u></li></ul><p><u></u></p><p><strong>Penjelasan: </strong><em><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}